求救！手臂生野！

今朝啱啱先發現，又唔痕唔痛，有少少凸起
有冇巴打知咩事

r.i.p.

遲下隻手生毛都要開post 問

疱疹，睇醫生啦